十六型人格

有無人做過MBTI 16型人格測試？
有無人分享下佢點幫到你？覺得準？唔準？
平日同人交流

利申：ENFP，想了解下點樣將MBTI用係日常交流之中

Link of test :